(道歉聲明之大和解)世界情色王速入！！

粒水狗食撚屎
出返去啦

樓主打d野好肉酸

世清狗來

笠水程式狗

隻揪啦吊

樓主不配

肉酸狗

樓主永遠反骨

永不錄用，捉到即啪

施丹見到盧柏迪古咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？
成手好牌都和

決定撐笠清

堅撐笠清

撐佢笠水

唔想再做磨心 雙方和解吧

Why 25 Small Ching

如果要打
我幫牙gap打！

典解蝗迷成日狗咬狗

咁我想打你

G持樓主

熱狗又自己咬自己人

我做拳證

放馬過黎
認真，我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個